可唔可以向台灣求救？

我真係好攰 諗唔到方法
台灣咁近 集中向台灣求救得唔得？
加上有一個台灣公視記者被拘捕…

我明白香港要自救
但我哋除咗民意之外 咩都無
睇下幾多人仲係睇緊直播就算…
依家既心情仲差過雨傘最後一日…

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

我相信台灣人都會同意…？

push

支那驚閪台灣咩，采佢有味咋

台灣都自身難保，點救香港

軍事

stop on9 post

點on9法？唔通等美國通過完就算？你話我知有乜方法？

唔通你要台灣反攻大陸咩

拉 on9post 唔好不切實際

你地期望美軍會唔會更不切實際

最無能力果個 連自保都靠緊美國

依家仲講緊咩國際戰線
講左咁耐都未有人實際幫過香港

無人會為香港同支那開戰 出兵等同宣戰 無錯好多國家都可以打到支那仆直 但支那唔夠打就會射晒d核武 你估有無人想含球產死心啦 都仲未講我地唔係佢地既子民

果個公視記者係香港人黎
但咩都試下啦

試

長遠黎講係必須
但用咩合法的理由黎？ 即使請到

等PLA直接入侵兩個地方？
台灣打都係拖到美國黎救渣

咁即係開戰啦要，無可能要睇美國頭啦...

我明白……但我唔知有咩方法……我好想救佢地

唔會
大家真係要讀下國際關係
佢地都自身難保，好多問題
最有可能得英美
但呢個可能都係細

我唔介意你地屌我on9
但我真係希望有方法係可行

支持但不介入

台灣軍隊無能力進入香港